［呼籲］請大家關心一下身邊嘅人

發現身邊嘅朋友開始出現唔同程度嘅情緒問題，希望大家關心香港嘅同時，關心一下你愛嘅人。

香港人！一個都不能少！